有無人迷K卜之後開始喜歡單眼皮女生..?

但係好多女生以為佢係單眼皮但係原來係內雙好能伏..==

yeji

Oh my girl錢七